奶西係一門藝術

首先，你要由大腿內側開始奶起，但又唔好咁快就去奶個西，又外至內慢慢黎，等條女個心撈撈亂，撈撈亂，條女會諗到底幾時先黎呢？ 慢慢咁build up個氣氛，當然隻手唔可以偷懶，揸波，揸蘿，同埋r乳頭當然唔少得
之後由外陰唇慢慢咁奶，好似食生蠔咁，你會feel到有少少咸咸地既味 可能一開始會有少少難入口，但就好似第一次食海膽咁，試左就不能自拔 慢慢由外陰唇奶到去內陰唇，條女個西靚就應該唔會好大塊，好好入口，有啲女塊西既內陰唇就大啲，似帶子邊咁 當然唔可以放過啦！講左咁耐都未到重點，就係條女既陰蹄，唔計g點，係最敏感既部份，可以選擇打圈，壓力或者吸吮去品嚐 呢個時候其實都係條女最high既時間，利用你既中指同無名指慢慢插入條女個西到大概2-3啲，向上彎起，給予適當既節奏，比壓力去撳個西！！當然一定要繼續奶粒陰蹄

OK

你個名好熟口面

where is g point ?
any pic

一邊睇篇文 條脷一邊奶空氣 好有畫面

識食